廢老殺無赦

屌你老母死廢老

你個名
俾廢老搵到你？